點解啲人生活一唔如意，就「費明奴」「費明奴」咁叫？

fml
fml

0.5/10

費綿奴！

FNLM FNLM

？

費綿龍

10/10
笑死

ok 唔小心笑咗